9月23復課後 中小學幾點放學?

有無人屋企有細佬妹? 想知復課後 佢地放幾點?

直接係學校隔離一年

想知幾點炸 我鍾意18+姐姐

正路應該1點

返半日？

認真post 幫我推 真心問

即係放lunch之前?

應該都係

唔會，學校一定chur到12點幾，放得嚟咪1點。唔會11點幾放

咪lunchtime前大把學校1點先放lunch

咁恐怖

好出奇咩